其實人既脾氣 係咪唔會改到

即係人嗰啲怪脾氣壞習慣
講過N次 次次都話會改sorry 但最後都係無用
唔通真係改五到既野 呢世都五會改到

五你老母

講緊另一半？
你預人改到先一齊 不如搵個個仲快 還掂你都唔係鐘意佢

古人誠不欺我
唔係點會有「江山移改本性難移」呢句嘢

其實改到 多d多方面思考
我都算成功例子黎
不過我直頭改埋食素 之黎脾氣同思想都有明顯改善
（其實唔知關唔關越黎越大個既關係 ）

我細個好壞,又記大過又入差館又上法庭。
宜家......?
仲壞!!!!!

手殘禁左負皮 巴打有咩契機令你開竅

我覺得好講悟性
知衰咁多次 柒咁多次都係脾氣都唔改

以前脾氣唔好 好鐘意鑽牛角尖 諗野好偏激
有次同屋企人嘈交 講左d好傷佢地心既說話
個次之後就懷疑自己係咪有問題 跟住就識自我檢討喇
而家好難會嬲 同埋慣左諗到唔會即刻表達出黎 所以有時同朋友傾計佢地以為我發緊夢 唔知好定壞呢